# Modulo 1 - Layout - Laboratorio - Ejercicio 1

## Crear una paleta de colores dinámica

[[Solucion en vivo]](https://imanolvalero.gitlab.io/lemoncode-frontend/modulo1-layout/lab/ejercicio-1/index.html)

Usar el lenguaje Sass para crear distintos temas de paletas de colores. 
La idea es partir de un color base, y a partir de ese color generar 4 colores más oscuros de manera gradual, y cuatro colores más claros de manera gradual. 
Para comprobar que todo está funcionando como se espera utilizar el siguiente html: 
```
    <div class="container-1"> 
      <div class="box darken-4"><span class="color-box-text">Darken 4</span></div> 
      <div class="box darken-3"><span class="color-box-text">Darken 3</span></div> 
      <div class="box darken-2"><span class="color-box-text">Darken 2</span></div> 
      <div class="box darken-1"><span class="color-box-text">Darken 1</span></div> 
      <div class="box base-color"><span class="color-box-text">Base color</span></div> 
      <div class="box lighten-1"><span class="color-box-text">Lighten 1</span></div> 
      <div class="box lighten-2"><span class="color-box-text">Lighten 2</span></div> 
      <div class="box lighten-3"><span class="color-box-text">Lighten 3</span></div> 
      <div class="box lighten-4"><span class="color-box-text">Lighten 4</span></div> 
    </div> 
```

NOTA: Para este ejercicio se puede utilizar cualquier estructura de Sass que se considere necesaria. El html para mostrar resultados deberá será modificado 
con clases. 
Resultado esperado: 
<img src="../../assets/mod1-lab-ejercicio-1.png" alt="paleta de colores" width="500px"/>
